"Het is zo'n lange reis," zei ze.
"Maar je ziet er erg sterk uit; en ik ben heel blij dat je niet erg moe bent. "
Lady Wyndover verklaarde meteen voor thee en Lady Lilias gaf het de cursussen.
Esmeralda keek haar nieuwsgierig en met plezier aan.
Ze nog nooit iemand zo klein, zo sierlijk, en met zo een gezien eigenbelang en matronly lucht achter haar jeugd.
